點解熱青城班咁多低智，原來佢地主張有病都唔會睇醫生，燒壞埋個腦

點解熱青城班咁多低智
原來佢地主張有病都唔會睇醫生，燒壞埋個腦

先唔講陳雲，佢d信徒水晶姥姥，熱狗Billie ng喱班on9老母，自己個仔病，都會等佢地自己好番

喱班仆街熱青城最鐘意講自然療法，睇醫生就係on9喎
Billie NG 水晶姥姥 話發燒都唔會睇醫生㗎
等自己自動復原
網民提相反意見，會俾佢地水泥隊圍屌
希望佢地今次都忠於自己啦，中招咪等自己復原
死左唔好問點解
同奉勸一句，自己冚家死埋係屋企
咪出街傳染俾正常香港人（即係非熱狗）

乜都屌一餐嘅失敗主義撚
關鍵時候就奶共，同中共口徑一致，叫你投白票射落海嘅仆街

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

其實我都係，感冒低燒等自己好

病左唔睇醫生就係熱狗

網民提相反意見，會俾佢地水泥隊圍屌
拉曬人入黎未

靜靜雞講聲其實我都係唔睇醫生派
因為我睇完都無撚用 自己買藥食仲快

不過我唔會周圍教人唔好睇醫生

咁多人記得戴口罩

錯唔晒, 成年人有抗體, 發燒一兩日唔洗睇醫生
細路仔/老嘢抵抗力低d高危, 24小時內唔退燒就睇醫生

其實病左好返係靠身體裏面制造抗體
唔係靠食藥

真係好撚似邪教

熱狗同自然療法係無等號

一般輕病係有健康食品可治

方法通常是增強免疫力，而且那些油/液都不便宜

這在香港很普遍

一個學者其實點會咁無常識
陳雲都算係咁
人在江湖身不由己
呢啲大家都明
都肯寫呢篇野出嚟通水
突登有幾反智寫到幾反智
叫大家唔好信佢
點知班青城派追隨者都仲係唔明

笑左

其實我都覺得睇醫生冇用
遲死早死都係死

陳國師想成為第二個麻原章X？

其實睇過d研究邪教組織既文檔

話邪教領袖會久唔久會指出一d反世俗既主張或指示
目的只係為考驗信徒既忠誠

我都係不嬲發燒感冒唔會睇
但最多唔舒服一兩日就一定自己好番
又要被熱狗了

提相反意見定係無啦啦入人地page度屌人精神病/未食藥/痴線佬去死之類呀?
我就見親如果有禮貌理性同人討論既人唔會比人圍屌架wo
係咪你比人屌柒人先比人圍屌番就唔撚妥上黎圍爐取暖

依家明知SARS一定睇...

普通傷風感冒係
但佢講到沙士愛滋都靠自己抗拒力好

食藥只係暫時令病對你身體既影響消失
簡單黎講姐係要你地班奴隸病左繼續番工捱

咁普通傷風感冒你用咩療法我都覺得ok
但呢啲新型又傳染力強嘅傳染病，就唔可以唔理，特別係政府咩都唔做，啲支那人係咁落黎，後果可大可小
不過都見到fb有醫生屌左國師，都係留俾專業人士屌7佢

佢係講緊愛滋肺炎唔睇醫生

提提樓主
全香港九龍新界一隻熱狗都冇架唔好亂講野
不過乜醫生唔睇班友可唔可以解釋下醫生既功用係乜

其實連登仔真係好多弱智白痴
人地成篇野重點係講緊deep state 講深層國家如何透過研發/故意放出病毒
或者係本身無咩事既疾病故意比佢地放大 等人為左去治療而要花極大量金錢
姐係重點係講班大藥廠之類點樣透過創造疾病黎刮你地市民一大筆
但連登仔既理解係 病左唔好睇醫生
開始明點解人地要set個智力門檻了
連登仔無果個門檻真係唔好學人睇

熱狗症